九龍灣成為新一代教育之都

太耐冇去九龍灣，一出地鐵站四圍都係後生仔，莘莘學子咁既樣，行多幾步，原來開左間城大asso 同hku space, 令九龍灣呢個地方充滿學習既氣氛！